我係絲，發覺自己鍾意咗個女仔...

利申： 之前一直都係同男仔一齊，冇諗過自己會對女仔有feel

話說最近轉去新公司返工，老細就派左個人黎帶住我做嘢，就係派左個T B打扮嘅女（以下簡稱為A）。而A係嗰啲好做得野嘅人，得到老細歡心，係上位嘅明日之星，佢對我真係好好，我有咩唔明佢都好主動嚟幫我，雖然佢真係好忙，但佢都唔會嫌我煩咁去解答我嘅問題。 最近公司出咗啲問題，搞到個個都要OT，佢見我仲係新人未上手又幫我做埋我個份😭仲叫我加油同淡定啲。我開始對佢有feel，好期待可以同佢一齊返工嘅日子，又好想撞到佢同佢一齊收工🙈 唔通我真係鍾意咗佢？

tb仆街死

鍾意佢有乜問題
不過你想自己死心嘅咪問佢有冇男友
可能有

我問過其他同事佢係鍾意女仔嘅，不過唔知有冇女朋友

試吓問佢拎ig/fb 應該睇到有冇女友

唔好咁啦佢真係好好人，對新人冇架子。我之前都認識個仆街嘅T B，佢改變左我對T B嘅印象

我有睇佢ig 佢之前應該有個女朋友， 但呢兩三年都冇po過合照，唔 知係咪分咗手

如果你真係轉基 你地又想生仔

連登好多人幫到你地

連登有愛

算啦依家咩都未開始，我都唔肯定佢會唔會鍾意我啦！

探吓佢口風 問佢聖誕去邊玩囉
老實講如果佢係真les 你主動追佢應該好易到手
問題係同一間公司 俾人知道又麻煩
第時分手又尷尬
不過如果真係鍾意佢我都建議試咗先
最緊要自己唔好後悔

佢處處幫你不排除有可能對你有意思
佢男性打扮加之獻殷勤令你產生一種誤導
但其實你最多係仰慕同佩服佢工作能力強
唔好搞咁多嘢喇 正正經經搵番個男仔喇

我都有擔心只係傾慕佢可以係工作上幫到我而對佢產生好感，所以我就睇定啲先。。。但呢兩個禮拜我日日都諗住佢，好期待可以同佢一齊返工

都可以試吓問👍🏻 同一間公司又真係幾尷尬，最怕係影響到佢上位嘅機會，佢做嘢真係好掂，唔想因為我呢個新人而影響到佢

都唔會嘅 一齊得嘅仲喺同一公司就一定唔會公開

算啦都唔知佢對我有冇feel😞 同埋唔想因為佢係工作上幫到我而一齊， 咁會變咗係佩服佢工作能力嘅傾慕多過愛情， 所以我都想睇定啲先。依家就係處於一種暗戀好想表達但忍住唔可以講出嚟嗰種感覺